［突發］西貢海灘驚現美人魚

邊撚個負皮我殺邊撚個

屌你老母你班連登仔
頻臨絕種既動物都唔撚識欣賞

屌 想嘔呀

你講乜撚話

做咩醜化我女神

呢種動物絕種都冇人可憐啦